潘生潘太就可以傷心 林太 比你拉撚左個千鳩幾個爸媽就唔撚傷心

屌你老母 好撚嬲 祝黑警仔女聽日死撚曬

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

黑警不得善終，死得嘅就永不超生
未死得嘅就白頭人送黑頭人